[窮撚jj] 有無巴絲全副身家唔過五千

每個月搵得萬二
交一半家用 搭車食飯 洗費
月月清

戶口連銀包得2000幾

我，得返2，300

屋企好窮？

我銀行得返22.7

有37億美元

戶口得返$7.幾

銀包一百蚊都唔夠

學生？

一半家用

每個月畀左七成家用
銀行户口得返1K
加上仲未封利是買禮盒
要用到過完農曆年

我好似岩岩夠4千.
24歲人..
岩岩先交完學費. 俾埋家用
再加上最近失業..
唔知4千夠唔名撐唔撐到過年

朋友們可唔可以唔好再約我出街... 無錢喇仆街

身家唔過5千有咩出奇，不然何來月光族

銀行得返4.7$

$90

仲爭銀行二百萬, 層樓仲要供多廿年

屌你啦

得203.7

銀行長期13.7